# berbel.es

## Historia

## Servicio
Proyecto para el dominio berbel.es 
 - Ofrecer chat para todas las berbeles / foro
 - Ofrecer correo para berbel.es
 - Ofrecer blog para cada nombre

## RSS
 - Enlaces o titulares de cada web que haya.
 - Enlaces Redes sociales.
